# Libro ingenieria economica
En este repositorio se encuentran todos los archivos fuente del documento latex hasta el 2020-3


## Aviso para los muchachos del 2021-1
En caso de encontrar alguna inconsistencia tecnica como que no exista el SVG de alguna imagen, remitirse a los ejercicios del 2020-3 en la carpeta [Tablas_y_ejercicios_nuevo_formato_2020-3](https://gitlab.com/sanrinconr/latex-ingeco/-/tree/master/Tablas_y_ejercicios_nuevo_formato_2020-3)

## ¿Y donde esta el PDF?

El pdf de la version 2020-3 lo pueden encontrar [aquí](https://drive.google.com/file/d/1Tyvyn7nrxsbXYw9txUC3CUjrFTeUsrNb/view?usp=sharing), todos los detalles de la version final se encuentran en la seccion [releases](https://gitlab.com/sanrinconr/latex-ingeco/-/releases)

# ¿Como empezar?
Lo primero que debes hacer es instalar el motor de latex en tu pc (por decirlo de alguna manera, es el "compilador" de latex). Puedes encontrarlo aqui:

- https://miktex.org/download o
- https://tug.org/texlive/

Una vez que hayas hecho esto solo queda configurar el editor de texto de tu preferencia, es recomendado usar [visual studio code](https://code.visualstudio.com/download).

Para el caso de visual studio solo hace falta una extension para tener total funcionalidad y poder editar el documento, la extension se llama [latex workshop](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=James-Yu.latex-workshop)

Y para formatear el codigo es recomendable [latex-formatter](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=nickfode.latex-formatter)

## Algunos recursos utiles
- https://latex-tutorial.com/installation/
- https://medium.com/@rcpassos/writing-latex-documents-in-visual-studio-code-with-latex-workshop-d9af6a6b2815
- https://programmerclick.com/article/64181901913/


